每次一走都好sad

次次約完一班朋友出街食飯散埸之後，自己一個人去搭巴士搭車返屋企嗰陣都會好sad條路好空虛好凍，大家都出嚟社會做嘢，唔知下次約到係幾時，難得可以約到人出嚟，令我短暫脫離孤獨。。。
真係好想返返去朝頭早重新黎過
唉聽日又要返工，又要孤伶伶

熱鬧之後嗰種反差
意識到由頭到尾都只得自己一個
中途出現嘅人只係經過

好彩冇朋友。。。

熱鬧完之後
各散東西
個種反差真係......

sorry 借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

連工都冇